【再簽人未?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

個個踢國際賽都咁勁
唔撚簽了

In 雲加 we trust

麥包比國際賽rubbish

簽埋包比就完

星期三對英撚就知佢踢英超掂唔掂

雲加

等睇史東斯守到佢一棟都mo

屌

未

猁好有信心簽包比貢喎

有無pro

追風爭一對傻瓜

收到風鳩乙係地鐵開餐

宜家先返到

點解波刀未掂就入哂禁區

享利都係球會屈機 國家隊麻麻地

食

應該要再射過啦

咪又係和波

個龍

咁撚熱我唔玩啦你地玩啦

地鐵痴漢

黃色衫個個

九龍糖

見到好大個查子

玩FM 條仆街好興係我GO ON HOLIDAY 時幫我續約
谷鳩氣賣撚晒D人再RESIGN

警車被撞定點

俗稱「風球」的實物颱風信號原為方便航海人士，其後在社會廣泛應用。香港於1917 年開始使用數字颱風信號來表示熱帶氣旋吹襲時的風向和風力，其間經過多次修訂，目前使用信號是1973 年制定的版本。2017 年適逢數字颱風信號百周年，天文台與香港郵政合作於2017年6月13日推出以數字颱風信號作主題的郵票，希望能增進市民對颱風信號的了解，並提高防災意識。

唔好貼

笑死 d球會主席真係仆街黎 唔似得阿仙奴 領隊大晒

獌簽左Fabinho?

仲捉你唔到 反晒光

no

Emanuele Giulianelli‏ @EmaGiulianelli
Fabinho to Manchester United, done deal. Price €45mln, it will be official in two weeks, because he is on holiday. #MUFC #Transfers

人地為咩要去猁

著名9upper

you'll never walk alone~

班猁已經打哂飛機
話高普親身去針
我打死都唔認為猁有咩叫座力買人
班隊友連一個球星都無
領隊又唔是咩勁到曉飛既
比你揀你會揀留隊定去猁先

用德文傾

班死阿狗簽唔到就睇死利記簽唔到
阿狗班so call球星好把炮咩

9c9咁講睇黎猁都簽唔到

啱啊

你阿記有球星咁又點，夠低過高爸b 一分

所以最後包比留隊

多得老野重用耳和鼻條垃圾先失貢多分

禾地有老野

人多車多

其實季初iwobi 唔差

季中就變垃圾

其實咁後生真係好有潛質
不過老野唔識就住用用殘左

下季再接再勵

Kylian Mbappe seems to have ruled out a move to Arsenal after claiming that winning the Champions League is an 'obsession' [Independent]

Molamola

“[The UCL] is a dream, a competition that everyone wants to win & that only a minority can. the most important are the titles”

- Mbappe

拿拿臨追拿卡

Manchester United are closing in on the signing of Monaco midfielder Fabinho. [Manchester Evening News]

有排踢啦

希望會有好消息
老野難得貢有誠意

New: Swedish youth duo linked with move from Sunderland to Arsenal p1r.es/2r9sNVn #arsenal #afc

加埋 kolasinac = 3 players signed, done

indepedent 就算啦

"It’s an honour to receive compliments from such a big manager in world football."

- Riyad Mahrez on Wenger's comments earlier this month

Lacazette + mahrez + seri 啦

Interview 話 CL 對佢好重要

過黎幫阿狗同自己拎歐聯
好過去皇馬痴歐聯

winning the Champions League is an 'obsession'
咁應該會留到賓周走先去皇

真

其實麥包咁貴 一陣簽到但無貨交會唔會柒過普巴架

就算今年有得打都唔會黎
因為係人都知根本贏唔到

其實買咩人都有風險架啦

雲加買你仲咁多聲氣
陣間搵人喺法國塔撚咗你入去坐監

簽到人既話對成隊士氣都唔同啦
有野心先係球員想見到

Mediaset: Germans want €25m, while Milan are willing to pay €18m for him. Negotiations are underway.
ac po睇到
rb個德甲助攻王forsberg
點解咁撚抵

得英超買人特別貴

紅牛發覺而家個制度底下隊RB依世都冇機會踢歐聯

呢件唔好話25m
35m都即pay喇

andre silva做體測個陣有冇著底褲

有 奧xx堡年年唔奪冠咪得

要阿狗好似ac咁買人
係咪要等老野死左先得

今次出咁多錢買人象徵意義都幾大，以前無錢俾人話度縮，宜家show 到有財力同決心，當然打唔打到出黎又另計

買到先啦，買都未買到就咁多要求

有大陸佬咪得

現實來講冇可能咁樣追包皮，
一來成功率低，
二來咁樣拖人地埋哂班又要食蟹貨，
但我覺得雲加已經冇呢種觸覺

法明尼

雲加個套out喇
仲自給自足
球會財政點關你撚事咩 教波又唔見你教得好

TOTS 左閘都唔洗錢喇

一早就應該落bid當保險啦

真係駁唔到
仲自給自足咩年代呀
大把有錢佬泵完水唔收返份本啦
咁撚好機會就咁比美國佬同雲加拒之門外

完約點同
呢件份約去到2021

講真你作為教練 教好隊波係咪首要任務
你就走去搞撚埋d咩財務 而家球會賺幾多你隊波都贏唔到英超啊
係咪本末倒置先你話

但揸FIT班友覺得賺錢>奪冠

自給自足係董事會要求架喎...

冇人比錢點買球員 咁大個人仲成日發夢

你老細叫你8號波返工你會唔會返

我副身家應該夠買德甲助攻王

咁既西工佢唔做仲有邊撚個做

你應該ok

£300k-a-week? Arsenal have to pay Sanchez whatever he wants as Man City rumours grow

Arsenal must meet whatever contract demands Alexis Sanchez makes, even if he wants £300,000-a-week in a deal that would smash the club's wage structure, according to Ray Parlour.

我老細唔俾錢我叫我搞好佢間公司應該會賠一個月糧走佬

我副身家夠簽今季德甲最佳左閘

講真阿狗真係好失敗，經歷過拿斯利雲佩斯事件都仲可以
容許雙王一齊得返一年約

應該一開始簽10年約

雙王
邊到王呀

do what 9

雲尼阿里轉玩細會

yes應該搵枝槍指住逼佢地續

覺唔覺無盡應該要攞更多獎

曼聯點續迪基亞？

今年如果又係拖到8月先簽到人
呢間球會無得救

簽到未呀

Kristof Terreur 📰‏Verified account @HLNinEngeland 6h6 hours ago

Eupen have turned down a £7m bid from West Ham for Henry Onyekuru. Club like to sell him to a "more prestigious club", writes @PJCalcoen.

Kristof Terreur 📰‏Verified account @HLNinEngeland 6h6 hours ago
Replying to @HLNinEngeland @PJCalcoen

Anyway. It looks like a lot of agents are involved in all those Onyekuru deals. Eupen have given an exclusive mandate to Mogi Bayat.

簽左Kolašinac

簽1個真係夠哂數牙

8月簽多兩件幻幻 目標達成

Lacazette抵玩好多啦屌 即食
咁撚貴簽件18歲仔 C朗咩

山狗去曼城係確定咗定咩

佢岩岩打比我確定左

點睇

跳

連登咁多小朋友

HK Store買野兩星期無蹤影！
阿仙奴還我血汗錢！

lacazette
mahrez
seri

mbappe give real madrid la diu
no epl teams

James Olley‏ @JamesOlley
Southgate confirms Tom Heaton will start for #eng in goal against #fra tomorrow. Jack Butland will play the second half.

快過雲加玩2後衛

去皇馬坐後備拎歐聯有意思咩 細蚊仔真係唔識諗

人地都唔肯來，
唔好講到我地有得揀咁

佢似係邊度都唔去，
留係摩納哥打多年過埋世盃先走。
老老實實，比我都會咁選擇

都好之後送自己比老野做榮休禮物

Jardim都過中超啦 過黎跟爺爺好過啦

如果佢今年過來就真係
將自己足球天賦盡浪費比雲加喇

斜恩都係

到時包比應該玩弄英撚班後防

啱啱收到

兩野比人收山

Ray Parlour: "I would say to Sanchez… ‘How much do you want?’ If his agent says ‘we want £300,000-a-week’ you have to pay it I’m afraid.”

Parlour on Arsenal: "The club have got to make it an issue now, give the players the wages they want. They’ve got to step up now."

Parlour: "If you want to compete with the likes of Manchester City, Chelsea or Manchester United, then you’ve got to keep your best players"

你幾時訂

應該係基佬至真

Fa cup 之後果日

我29號訂，但未收到

蓉兒

抵死

果日迷雲再起之時梗係有排等，
你等多排山狗臭燒走，
包皮唔來，民怨四起之時，
就係訂野最佳時機

點解會有軌j山狗
山狗點會去足總盃手下敗將到浪費時間呀

你講得啱 所以山狗去拜

yes
利雲換山狗

天日仲射唔射波牙

足總 wfc
人地英超呀

佢話聽日要扮工睇藍波

聽個名都知足總盃勁d啦

你慌下年仲係佢地拎咩
去拜仁就一定有冠軍拎

聯賽盃 = 歐霸 > all

Yes go 拜啦屌

FA Cup Date founded: 1871
Premier League Founded: February 20, 1992

轉追 laca + mahrez please

結果黎左比甲亨利加俄超中場

拎拜超其實冇咩意義 係多一個獎咁解

大把球員想拎喎

比甲亨利俄超中場英冠超新星

德國人就話姐

大聯賽冠軍點會冇意義
同埋歐聯都有機會

拜仁拎=無意義
其他隊拎=好撚有意義

點知最後比甲亨利都唔黎
簽完新左閘就增兵完成

星期三之後應該多好多清反雲
因為包比到時會宣佈續約留隊

12分鐘j片

Alexis Sanchez remains a key Manchester City target but the club are yet to make an official approach to Arsenal, Sky sources understand.

both City and Bayern Munich hope to learn of the forward's plans once he returns from international duty.

傳個波插個花比人foul都剪入去梗係12分鐘啦
我都可以剪丹尼臣有12分鐘精華

Rob Holding: "I sleep like a baby the night before matches. I've never had any problems, even before the cup final."

Holding: "I'm sure my experiences with Arsenal have helped massively and I will be ready for anything that comes up at the Euros (u21s)."

Holding: "Playing in the UCL was a big one for me, listening to the anthem and walking out with all the fireworks going off is crazy."

Holding: "But once the game starts, you concentrate on what you need to do. I can bring that momentum from my club to the England camp."

Holding on his preferred formation: "I enjoy playing in a back-three. It gives you a bit more freedom on the ball."

想睇

條片好多引球推進同直線喎

打fung 手足有乜好做

呢位清玩大左了

追風

麥包官宣左未？

其實唔難

剪啦講

訓

去開冰頭追 系樓下食🚬矛乜fung wo
D廢老系到散步成陣驅風油味

十卜
咪學某會然走數

Rob Holding on Facebook: "Poland bound 🇵🇱✈️"

屋企多左個bb 成日喊巧煩

不停f5 咁官網等官宣

爸爸...又射..

禾家姐返左黎坐月

等睇個個禮拜都病左

(利迷) Roy‏ @KopBlock205
Target Oxlade Chamberlain: "What! He's not going to improve us. We need proven CL quality."

Linked with Mbappe: "HAHAHAHA AS IF"

Can't win

(利迷)Billy‏ @BillyBeanpole84
I like Chamberlain, think we are after him because Red Bull don't want to sell Keita? Fancies himself as a centre midfielder

Pablo‏ @AFCAMDEN

回覆給 @BillyBeanpole84 @KopBlock205
He's signed a new contract at Arsenal mate. Can't be in for him

張伯倫續約

屌山狗幾時續牙

mud 9 source ar

Simon Gleave‏ @SimonGleave
208 players started at least half of their clubs' #PremierLeague fixtures in 2016/2017.

Only 25 of them (12%) were aged under 24

阿狗可信source

不要再說了

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
RE: Mbappé. There were reports earlier this week about a meeting b/w player, agent (family) & Monaco vice-president tomorrow

According to @RTLFrance, the meeting should take place after the friendly against England - Monaco will try to persuade him to stay

According to RTL, Mbappé's departure is not ruled out. Tomorrow IS the big day and hopefully we will hear good news soon after

對唔住呢排忙得滯唔記得佐...

山狗是咪走了...

Arsenal's top 10 goals of 2016/17

唔是

Manchester City are closing in on a deal to sign Mexican winger Hirving Lozano. (Source: Sky Sports)

買咁多翼做乜
數落都成6條友打得翼

Fm呢條友潛力好高

當閘用
好似拿華斯都塞去踢右閘

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2

Pablo Fornals was in London last week but a planned meeting with Arsenal officials did not take place.

今季最like 臭燒歐聯個球

冰個黎

馬拉加中場

續3年我廠

Osman‏ @OsmanZtheGooner

City are yet to make an official approach to Arsenal for Alexis Sanchez - SKY SPORT

哥狗出手了

200m 拎去

光頭狗不停針住爺爺

係大浪灣砌緊沙城堡

柏奴亞︰阿仙奴留A山 30萬鎊周薪都要畀

阿仙奴名將柏奴亞認為，假如球隊希望留住王牌阿歷斯山齊士，與曼城和車路士等列強爭逐的話，便要甘願打破球會薪酬架構，即使他要求30萬鎊周薪亦要支付。

自2004年後未曾贏得英超冠軍的兵工廠，當年的無敵之師裡柏奴亞正是其中一員，這位冠軍名將認為球隊已不容失去「A山」這位王牌主力︰「球會應正視這問題，給球員想要的薪酬，假如他的經理人說30萬鎊周薪，球隊便要給他。」

「阿仙奴今季只得第5名，這不是球隊應有成績，現時球員去留是球隊最重要問題，假如希望與曼城、車路士及曼聯等爭逐，便要留住最好的球員。」柏奴亞說。

險千隊成員Andre Silva加盟a米

山狗你想兩隻狗平安
一係放低2億鎊
一係續約
唔係做定狗肉

聽朝係咪要起身返工

35M

係

貢要叫衲dee

寄返d 狗肉俾佢食

訓先

燈一燈先啦

要

山狗都要係返阿狗返工

咁快簽左個黎是咪想溝淡d負面消息
山狗已賣但未公布
好似當年賣一號風扇咁

Olivier Giroud La Page Officielle, Granit Xhaka, Alex Oxlade-Chamberlain, Shkodran Mustafi and Aaron Ramsey all scored for their countries over the weekend 👏

帕丘卡核心，年紀輕輕已經踢大國腳，獌觀察左一季，竟然鏝出手
利申墨超專家

苗柏死全家

山狗同張伯倫都會續約

山狗係咪走左喇
又簽唔到麥包 未開季都已經輸左

AC Milan this summer:

Mateo Musacchio - €18m
Franck Kessié - €28m
Ricardo Rodríguez - €15m
André Silva - €38m

仲想繼續簽人

星期四起身會有答案

米蘭咁勇完全損人不利己

我地阿記 大隻佬 - 0m

開季了

佢個感覺完全唔似鏝咁高價買水貨

點解星期四既
國際賽後宣布？

睇左咁多年唔係想阿狗沉淪
但睇往積真係似
不過改變都未必壞

Mbappe國際賽後會同摩納哥傾
山狗未有消息

包比話國際賽後講留定走
山狗都係國際賽後講留定走
所以包比最快星期四我地訓醒會有消息
山狗就無咁早有消息

聽日一定會準時返工
6點三號波

ok

今季Xhaka J片

通宵留守阿post

真毒留名

Mahrez呢

Giroud on fan criticism: "To be honest, it's tedious. It's been the story of my career. People have always questioned me over the years."

"It does get to you after a while, especially because you're doing the job on the field. But this is what helps me to stay alert."

“I'm not really asking any questions about how popular I am. The pseudo-debates don't really capture my attention, to be honest."

"Obviously a forward is judged on what he brings to the side, how he is involved in the game. But a striker's also there to finish."

Giroud on his goalscoring: "I have to put it away and I'm doing that. I have a good ratio and I hope to keep climbing up the hierarchy."

去踢馬賽應該無人會質疑佢
仲會晚晚吹奏佢

MF

唔係佢黎

電腦程式黎架

由於歐足聯財政公平法案的限制，計劃投入鉅資進行引援的AC米蘭此前向歐足聯提交了一份投資協議，承諾球會在未來3年逐步改善運營狀況，提高收入，不過他們的申請被歐足聯駁回。

歐足聯對AC米蘭的這份投資協議提出了質疑，考慮到AC米蘭的運營狀況和財政穩定性，他們懷疑AC米蘭投入鉅資進行引援後是否能在未來3年內做到財政平衡。

kessie用8m先借後買

貢樣ac會唔會被罰

感謝師兄們解說

終於塞完番到屋企

住邊

Manchester City will let Joe Hart go on loan to West Ham if a permanent deal away from the Etihad cannot be agreed. (Source: SkySports)

糟乞點解會攪成咁

唔夠穩定
打龍好多時一沉百踩

Home grown 龍都唔要哥狗正儍仔

同我廠個丙丙丙尼一樣

上場打蘇格蘭失兩球罰球

Ching住蒲台島

蒲台島邊有船去

佢去佐西貢結界

呢啲野唔好亂講
巧危險

丙丙丙

洗頭艇

3C尼本身除左第一季打起，之後都on9多失誤去意甲未變神龍囉

Arsenal have been quoted a fee of €55million (£48.7m) plus €12m (£10.6m) in add-ons if they want to sign Alexandre Lacazette.

ACL Soccer‏ @ACL_Soccer
So here it is, your Arsenal 3rd shirt for 2017/18 #201718kit #arsenal #afc

鏝已經J緊山狗

快

企硬啦老野

點會同錢對抗

（有圖）打風翻唔到屋企，同個女上司去左開房

買起埋兩隻狗都仲得

幾靚

我地都j緊麥包皮

曼聯咪一樣=.=

佢值唔值咁貴呀？真心問

惺仲唔訓？
又係剛剛返屋企？

連續三季喺法甲入20球以上
而且有d入波都幾有功架

dllm agent cech打盃賽算啦

喺依加個市場上值啦

黎到俾件9號佢著

咁佢應該玩完

今年嘅價來講唔過65m英鎊都唔過份，
嚴格啲來講阿仙奴咁嘅情況
75m比人襟住搶都要比

奧巴美羊都係7000歐 買架非洲跑車都好

雖然係機會終結者

巴黎想買

咁用番我仔好過啦 慳番70m

唔值都無計 鬼叫你有議價能力果陣唔貴 係要柒到全世界都知你無人先肯買

唔斬到你一頸血都對唔住自己啦

買 自膠打錯

第二作客波衫

鐘意呢件多d

隨著苗柏逐漸遠離，本港風力有所減弱，天文台會在未來兩小時考慮改發三號強風信號。

ryo蛇又中

Plx stay i will print u

有無吹甩d頭毛牙

XD

3號

準時返工

好波

大膠盒

抬價部

屌大風到吹爛遮

今日射啦屌

咁撚大風大雨點返工呀天文台
屌你老母呀

返啦咁多爹

三號波呀
停你既學繼續訓啦柒頭

唉屌濕撚哂

出咗門口了....

黃雨都要出門口

冇堂上等緊開波

咁快又無事

比佢撚咪慢慢撚
又唔會冇左忽肉驚條春

你終於明啦

打J 打到冇上水jer

以為冇8號都黑雨 點知得黃
咁撚大雨

🍊

痴撚線金鐘落到瀑布咁

苗柏仲廢撚過辛洛高

山狗點解要去曼城

cwb我濕撚到

落咁撚大今晚會唔會cancel

天文台廢好撚多

唔出奇，又大農場

大交合

三個鐘前停雨可能踢到
狗德換過塊草

贊仔level

咁落法刀只係黃雨 乜玩法

阿狗下年嘅外套點買得落手

紅雨啦

紅雨

返曬學先紅雨

又係返哂工先紅雨，屌你老母

死全家啦天文台
係要搞鳩香港人
平時已經好撚慘架啦

一人一個email 屌柒佢

仆你個街天文台
有冇諗過d戶外工作者嫁屌你老母臭閪

我差條底褲未濕
好彩公司有兩套衫…

有帶襪炸

好彩都有襪
師父
西裝點著拖鞋

你返幼稚園架？

着西裝踢拖

返工廠

著哂suit咪而家濕撚哂lor

禾tee牛返工牙
唔記得攞拖鞋牙吊

有無人信感情會有報應/風水輪流轉呢樣野

你？

橙，我今朝短褲拖鞋返

我老細淨係著孖煙通
仲係哈哈笑

又洗頭

冇陰公呀 咁大雨

gay

我

禾刀比酸雨搞成貢

中午仲要出去

落完啦到時

大交合食屎啦

天文台 我 立即 屌你老母

咁樣淋法會唔會秃

公司有腳趾睇

天文台果班撚樣一定係反雲，
佢地成都想廣大迷雲唔開心為己樂

頭先返工條路 d女透t black

無牙

Photo: Arsenal's home, away and third kits for the 2017/18 season. [Footy Headlines] #afc

Arsenal are offering Wojciech Szczesny a new contract worth over £80k-per-week. He will decide between #afc and Juventus. [@BorekMati]

公海po頂住先

League Cup sponsors:

1981 Milk
1986 Littlewoods
1990 Rumbelows
1992 Coca-Cola
1998 Worthington
2003 Carling
2012 Capital One
2017 Carabao

留啦！

巧娘

貢大雨刀吾掛黑雨

返工啦你

其實黑色第三作客幾靚

射波啦

已射

ps4 都monster hunter, d 手足唔駛打fifa 了

廢青

同羅寶玩就不了
我太廢

又大風又大雨 擔遮都冇撚用 點番牙

堅?

返左工了
睇緊猗

講左出巧耐

奇蹟

琴日先話大雨返工on9仔

堅牙MONSTER HUNTER WORLD
early 2018 出

我著短褲都濕晒,CLS

坐的士 吾洗錢

又癡女同事車

做天文台眞係死全家都唔撚夠

Yes

唔返工點振興經濟

我唔玩mom hunt

pc都有，可以玩4k mh鳥

射左波，岩岩訓醒

weak

一起身勁撚大雨，大交合on99 貢刀要人返工
射波算

呢度d手足輪住射，已經知道天日冰個射了

我好想射

射左

屌 迫我買ps4...

唔係我
我初戀

十年前佢飛我，
十年後佢拍幾次拖都比人飛
最近呢個男友差唔多5年，年年講分一次手 ，呢次講完無再搵過佢，應該玩撚完
而我呢，十年後做個太子仔(雖然都要做)，但起碼有車有樓有後加衣食無憂

早幾日佢搵返我，係咁怪自己個陣衰 ，所以幾十年受返啲報應 話還一世都還唔哂

pc都有的

有車有樓

叫佢做SP

你唔係應承你老婆唔聯絡咩
佢死佢事啦

收佢做二奶

買啦 一齊挽

收做性奴

之前巧似聽你講過了 佢宜家仲有搵你=.=？

屋企無位

禾刀系放系電腦枱 share 個mon用 不過屋企部電腦壞左好耐><

買多間屋囉

收嗲啦 吊你老母 個個似你咁有錢咩

係
佢係咁怪自己
好似要補償咁

間房冇電視咩？？

條女做戲引你咋
食左實有手尾

又哂

射左波係屋企矛野做

又想哂

=.=

撚狗

食撚左 痴住
扮埋大肚

橫掂矛野做又未餓
公開禾間房俾大家睇下

唔會有手尾啦
我心諗
佢都有今日啦
今次仲唔係我做莊

受返佢，當佢雞咁，屌完比錢佢

有錢就唔怕無女人

雙人床加窗台墊

唔怪我做毒撚
肥矮毒窮..唉

影乜春牙
典睇姐

分撚埋你一半身家

估唔到迷普弱智到相都唔撚識影

Iphone pano mode 影

好似有啲迫咁

都幾
窮撚矛法

又哂命

見到馬鞍山d樓5球有4百呎
供得起但冇首期

5球做到8按 首期1球左右姐，好快有

同老婆同個女住緊800呎
一炮過買左
中產生活

Switch 唔係刀出咩

兩款驚黎
兩款芒亨都會入手

5百幾呎3房搞到d 房好細
最理想係800呎3房

床同個櫃 迫到

禾刀系800呎 我+父母住感覺好大
有間客房+雜物房有時家姐返來比佢住

又係車樓女時間LUL

落撚完雨未

以前住香港仔中心 三房兩廁 兩廳 響屋企踩滑板

笠水先

我勇

我走去問鳩佢
有無諗過同返我一齊

佢話唔答
唔想影響我

即係咩意思

果個係電視櫃來
實施上床邊仲有個枱仔，pano mode 影唔到

床前面就係電視同櫃

不如傾第二啲野啦

以前我訓公園，有花園有水池，有工人剪草，有保安，行去廁所都勁遠

My King
下季又換隊友><

勇狗

有d 女人房feel....

傾還傾仲要影相上黎曬命

靠kd carry
推波仔食撚屎

KD食撚屎

禾刀覺
張枱巧gay

火箭組隊夜店兄弟團打爆勇狗

阿post
king ball>突然有人開始叫春/講車女樓有關既野>瘋狂講下自己，分享自己故事>驚覺好耐無傾波>突然轉話題講一兩句有關足球既野>再loop

男人老狗用化妝枱

ip都唔洗check

迷普mk黎 返工要化妝扮泡菜仔

我搬左出黎租屋，一年都儲少十幾萬
儲1球唔難，但係儲到嗰陣1球就唔夠

果陣老媽子揀俾我，唔好意思講唔要

不如你裝修過間房啦

騎狗

Foj

吳差在自拍放埋上黎

係呀
一個都打爆左騎狗

直接買過層

Cls 真係巧勁

都得
而家個報告好似我大陸d屋咁

局

我都唔明點解你會用D咁既款既傢俬

我皇五次總亞軍

娘到

連搞事都唔想彩佢

平丫嘛
差唔多成10年前係呢d 款

LBJ今次又要簽咩人呀

中呀

以前買完樓仲邊有錢講裝修
求鳩其有齊d 野就算

簽哈登 雙占士

同一件嚟 光線唔同啫

ching米九

同一件隻色差咁遠
上面淘寶都好過佢

點解仲未公佈麥包入我廠

天后水浸

今晚睇黎踢死班北泡仔

返炮台山射波真係明智決定

一件橙一件粉紅呀話
我都覺粉紅靚啲

Weak

清今日竟然矛射波？

屌成日波台刀系玩具po

搬出來住

癡撚線

戇鳩先睇玩具

劏房

車仔兵工廠爭多蒙特希臘守將

Goal得到消息，倫敦兩大球會車路士及阿仙奴同樣對多蒙特的希臘守將柏柏斯達夫普路斯感到興趣，希望收購他增強防線力量。

這位29歲中堅今季為多蒙特上陣41場，協助球隊贏得德國盃冠軍及於聯賽最後一天力保下屆歐聯分組賽之位，但球季結束後，他在言談間表露了希望離隊爭逐錦標的意向︰「當你年青時還有很多時間去爭取冠軍，但我已不再年輕，時間愈來愈少因此希望贏一些冠軍。」

車路士領隊干地一直有意為防線增兵，不過柏柏斯達夫普路斯只屬他們在邦路斯及雲迪積克之後的另一選擇。至於阿仙奴已從史浩克04簽入左閘哥拉辛拿斯，領隊雲格似乎對德甲球員更感興趣。

Feel 到班手足D 氣, 準備串你

理得佢

黎阿狗有咩冠軍拎

FA CUP雲加專用

保方欽點施捷斯尼接班

【體育】被問到誰是接班人，祖雲達斯門將保方開出名字！

39歲老牌門神保方步入職業生涯尾聲，日前受訪時公開欽點接班人名字：「新一季可能是職業生涯最後一季，我知道不可能永遠打龍門，國家隊已有基安盧基當拿隆馬冒起，但在祖雲達斯，我覺得施捷斯尼（Wojciech Szczesny）做得到。」

波蘭門將施捷斯尼連續兩季由阿仙奴外借羅馬，盛傳以1400萬鎊改投老婦人，有望在保方明夏約滿後，取而代之。

同時，保方也談到個人的未來動向：「我希望有朝一日，能夠執教意大利國家隊，畢竟，執教球會的壓力大得多，退役後想做一些較輕鬆的工作。」

都冇人加盟 講乜撚野波姐

可以講球場同不敗

返工 幫公司搵錢牙

講下伯母對波

1400萬放個保方接班人比人
自己就繼續用個跌watt老將
雲加又贏

屌左女老細幾多獲？？

食屎la 明顯d女比你啪到殘，買黎比佢地用

雖然唔係英人青訓 但歐戰計法應該冇變？
Btw電叻有先見知明 知道英國脫歐 冇歐洲賽踢

真窮毒那有女牙

山狗公佈左去鏝？點解蘋果都有講

有個source 好肯定佢留低

夠膽你咪貼囉

新浪講 視乎你信唔信

同埋蘋果不嬲都係執人口水尾 根本唔可靠

好心做報紙就比啲公信力，啲網絡媒體就話鐘意鳩吹下姐
未confirm 講到一定去咁

IG: alwaysarsenalfc

基本上所有翻譯新聞都係辣殺啦

英國D報紙都係咁 份份吹都唔同

毒果最鍾意quote Daily xxxx

以後冇可信source唔準post

又黎

變左玩具台

禾地都要清算自己友

係 今日星期二

第一個清算保特

差d吾記得

唔好意思

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

MILIK子典會系沖田牙

沖田

簽到人未？

笑笑笑 笑你阿媽賴屎牙

出文未

Kxxxxxx
Mxxxx x2
收工

簽左啦 kxxxxxxxx

停左雨

8月睇電影版

咩電影

呢個係咪就係踢波好撚狼死個個？
我記得之前好似有2個希臘佬係多仔

隻狗鬧情緒唔痾唔飲水🤦🏻‍♂️

你打過佢？

冇，從來唔打狗
佢肚痾睇完醫生就鬧情緒

中堅夠數

咁佢病姐 打左針？

影下搞事有無大隻到

買中前場未

港女牙=.=

Yes
食左藥冇屎痾就正常，尿都冇

搞事去左家姐度了
呢隻港女貴婦來

Yes，成日鬧情緒

閹左佢啦

石排灣 家輝

搞事：屌你老味 平時得自己一個巧開心
條仆街射波 阻住哂

銀魂真人電影版牙

同你一樣已閹

同佢玩拋波刀唔理禾

咁你咪自己打機

食吾食野？

係咪成日係隻狗面前晒命, 攪到佢都唔想理你

普子肯定係搞事面前唔豬做埋啲乜核突野啦

隻狗冇得屌女

食呀，淨係唔飲水同唔痾尿🤦🏻‍♂️

早兩日先去左寵物展買左好多玩具同零食俾佢

一街都係講玩具

平時可以點哄女朋友開心

逼佢飲水 飲多d自然痾尿
再唔痾可以帶落街散步 行下聞到狗尿味自然會痾
你本身係狗 可以係佢隔離痾灘尿 佢聞到狗尿味刀會痾

你無女洗乜哄

幫朋友問牙

叫你朋友上黎
乜撚資訊都無
不過每條女都鐘意錢

短鳩就唔洗問喇 問黎都哂氣

今晚有冇人睇香港足球

以為講沖田杏梨

全身濕唔睇了

入場笑下班香港球員食泥都咪話唔爽

我返工 自己食哂泥…

山狗去曼城

打過去問啦

Xhaka: "I feel really comfortable here & to be honest, I’m a bit surprised at just how quickly I acclimatised to being here"

"This is a top club with top quality players. Everything is organised well, & London is an amazing city with diverse opportunities"

Xhaka on Ox: "He told me he was pleased I’d joined. He gave me his number & let me know if there was ever anything I needed to let him know"

寄失唔會complete
係比人簽收左

Sounds gay

AS | Mbappé's summer: Real Madrid want to sign the wonder kid and loan him to Monaco for a year.

When asked if he would like to be playing alongside either player in an Arsenal shirt soon, Oxlade-Chamberlain told Standard Sport: "Anyone would want them in their team.

"First and foremost, Mbappe has been a phenomenal revelation this season at such a young age.

"It is hard not to watch him closely. He is scoring so many goals and every week, it's in your face!

"I have been monitoring him and he really is a quality player. I feel the same about Lacazette. I have seen him for a good few years now and he is always scoring goals."

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Arsenal have told Alexis they will not cave into his attempts to engineer a move to a Premier League rival this summer - @SamiMokbel81_DM

DLLM

96台有直播然來

On9

雲加吞左舊錢，
請尊重雲加，
雲加會為你帶來麥包皮

呢個SOURCE 堅唔堅啊

唔係話唔會賣佢比英超勁敵咩=.=?

呢度好多清唔識英文

句DLLM係比山狗

屌得好！

@SamiMokbel81_DM 呢條友DAILY MAIL D REPORTER 喎

手足又話唔好貼D 垃圾

應該是郵局派送 除非屋企人拎左

我屌佢老母仲未送到 個章又唔係繡得靚過人

上次訂好撚快到喎
係咪你問題咋

你估繡得柒唔使時間

Hi all

D 手畜一向都專撚自己友架啦

爺爺親手繡架

（有圖）打風翻唔到屋企，同個女上司去左開房

路狗d手足

係法國等住包皮黎繡

Arsenal's hierarchy have given their blessing for Arsene Wenger to retain all of his back-room staff for next season [Times]

Wenger’s back-room team were contacted towards the end of last week but have been told that they will be staying on. [Times]

到頭來又係咩都唔變

佢分身

邊會係佢，路狗邊會驚比人炒

Arsenal are seeking to make one appointment this summer to strengthen their recruitment department, but the new man will not be given the title of director of football due to Wenger’s objections, and the manager will not be forced to accept additional coaches.

係喎, 佢老細返到去對住佢, 完全扮無野,定俾路清收服佐得閒上去一劑

有得升職加人工添

個po 似係call G po wo
女上司著到咁大陸

返工手拖手 一起走

完全知道可食用女上司應該典著

都唔知D人有無咁ON9定借刀, 影相仲要放上網,慌死人唔知

Call g姐 上網上認襟兄弟

哂命LO 同路狗一撚樣

山狗走未牙？

窮矮毒有咩可以哂

琴日比女含醒然左幾多 屌你老味

你貼埋d…

又吾系冇比料=.=

你老味牙 方仔w
轉個撚頭買第二隻… 仲要貼…

覺得梁天琦好慘
本土個思潮係佢谷起
然後短短年幾發生咁多事
而家仲要變過街老鼠

買左switch玩zelda同mario kart
發覺成個遊戲台都係ps4撚同switch撚互屌

-o-

梁天琦諉過他人

我買黎玩炸蛋人

大把台係咁

switch最大好處 週圍同人玩
ps4抬出街溝女咩

唔係話怕死之後
劍橋定牛津收左佢讀碩士咩

原來包比場波今晚踢
有無手足驗貨

由ban左佢參選到plan B
到梁游做埋d on9野冇左個議席
再到近日熱狗單野
個本土思潮年半就玩完

咁佢老老實實向公眾承認怕死，唔想再比人拉而即時要坐監，即時冇哂自由，咁我覺得冇問題喎，係泛民某d on9先會當坐監係社運CV，而佢地比人拉既最多咪非法集結果D，要坐最多幾星期

點都好過某d人係鏡頭前話我地最勇武，宇宙唯一本土派，但鏡頭後就鳩縮，後面開哂片都唔幫拖

唔係梁天琦變過街老鼠
而家成個本土派變過街老鼠

香港都收得皮架啦

打機cow女想學野

梁游係on9架喇，但蟲泰依家諉過他人，賴落梁游度，話佢地搞到教主輸

但完全唔明梁游同佢地扮本土派，唔相信民主價值同反骨有乜關係，定係想話如果教主仲係議員，仲有利用價值就唔會反骨住？

你同你老細玩switch 就知了

但switch遲下想連機要比錢

個垃圾卡拉臣都30m

ps4都要比PS plus每年續

靠呢班人不如靠自己揾出路，
雨傘之後已經知成班豬隊友冇得搞架啦

毒男:我外表睇唔出我係毒男

咁兩樣又唔同既我覺得，畫質一定係ps4好d, swtich賣點都係portable

Switch都會有FIFA18, 閹割左幾樣功能同新ENGINE

新加坡有無可能然到亞軍庭

佢有帶返工挽 問佢借過黎打過兩舖孖寶賽車 冇乜特別喎=.=

難得本土個思潮煲起左
其實梁游睇論壇都知佢地廢架喇尤其游
但估唔到咁快議席冇埋
熱狗係梁天琦補選完見到有六萬幾票即刻衝出黎話五區派人選已經好閪
而家仲爆單咁既野
上年初一班烈士咁就比人消費完

我仲毒過佢地

路清玩老細啦，仲玩switch

任記啲野其實來來去去都係咁，
係玩個新鮮感，
買來都係有人上來玩party game，
自己打都係打ps4

PS4連mon連主機抬出街溝女

mtr又壞…

Billy Fung打上仇思達度，話熱狗當初開果個所謂協調會，冇講過永續基本法 而且第二日即刻宣佈參選，有時間協調過咩？

一個足總盃冠軍換班人買"事後衫",
證明FA Cup含金量好高

嬴英超歐聯會仲多 上年大把人買左李城d波衫

其實ps4真係有個app 控制住 屋企開住果部主機畫面 "switch"落sony手機 or 直接swtich落 PSP

不過應該冇人咁做

佢咪搓緊老細粒菇

試過psv 太細

🤤

兩部機都有 Switch 為左孖車好衝動咁買左 ps4就fifa 任記應該玩唔耐 有幾多個成日會一班人玩 Ps4反而長玩長有

其實幾大波

唔該唔好賣山齊士俾曼城，俾啲骨氣出黎

話左唔賣

收聲啦, 唔想知啊

無相點傾姐

Boss一醉 路狗就搓

PL clubs have discussed playing matches on Saturday nights &Sunday mornings as the number of televised games has increased. [Standard] #afc

未醉都已經搓緊

Ramsey on 3-4-3: "I think that system suited us in the end, it showed with the way we finished the season and winning the cup."

Ramsey on 3-4-3: "It suits the team, it gives us a lot more security defensively. It frees players up to get into more dangerous positions."

Ramsey: "I’m disappointed the season’s finished. I wish it was another 10-15 games. Hopefully I can go into next season with the same form."

Arsenal officials have decided to take a U-turn & agree with Arsene Wenger to retain all of the managers back-room staff. (@MattHughesTimes)

Saturday nights
Sunday mornings
不過星期日好似係英國時間11點半
夏令時間既話姐係香港6點半就開波

ArsenalFanTV‏ @ArsenalFanTV
A more detailed look at the new #Arsenal 3rd kit

屌，仲以為係流出咁用桃紅色章同字，呢隻色柒到核爆

Arsenal will not sell Alexis Sanchez to Man City or Chelsea despite rivals willing to pay upwards of £45m

唔明典解等到而家都未official件主場

Everton have agreed a £30m fee for reported Arsenal target Jordan Pickford.

應該唔賣丙丙丙啦掛

6月尾主場
7月去澳洲公佈作客
9月公佈盃賽作客
上季好似係咁上下
其他多數最後一兩場就會著下季波衫
係阿狗乜都慢過人

80k/week續約

上季xhaka著緊新波衫影相啦

幾日後買左Mbappe咪著住新波衫影相囉

港島線我屌你老母

今晚簽約

Lkk 100m

壞車

yes

真係買咩

係 波衫都訂埋

Buffon唔係點名ccc接班咩

雲格續約留「廠」 全隊都樂見

阿仙奴在今夏與雲格續約兩年，這個決定也引來了一些爭議。很多人認為雲格已經不能再帶領阿仙奴前進了。不過阿仙奴的球員們可不這樣想。藍斯在接受採訪時就表示全隊都非常開心雲格能夠續約留隊。

藍斯說：「當外面流言四起時，對球員們來說真的很難。作為一球員，你試著將這些拋之腦後，但是很顯然難的是你也不知道未來會發生什麼。我們很高興現在一切塵埃落定，雲格最終留下了，我們全都非常高興。」

「我們希望新賽季能夠強勢的開局，打出好狀態，不僅僅是為了我們自己，也為了雲格。」

賽季最後階段，雲格變陣三後衛，兩個翼衛的出場也給了藍斯在中場更多的自由。談及新體系，藍斯說：「我認為賽季最後階段的體系很適合我們，我們用這個打法結束了賽季，拿到了足總盃。新陣型給防線提供了更多的保護。同時也給了我們更高的自由度，給對手更大的威脅。」

個阿叔食煙食到傻鳩左啫

Pickford 比拖肥30m簽埋
CCC 比保方點名祖記接班
OOO又走既

邊個接Cech班?

3C 晨早要賣，
入本土門將就岩啦，seaman走左之後十幾年冇本土龍，macey huddart又唔比多d機會

Arsenal scrap director of football appointment after Arsene Wenger resists transfer shake-up

雲加同高層傾掂數 所有助教續約+ 唔會請足球總監

個時買cech個陣d人話佢手法正宗可以做新雲達沙打到40歲

係咪架

美斯

馬照跑, 舞照跳....50 年不變

太陽如常升起

Joao Virginia

今晚有淺野同港隊
唔知睇得邊樣

其實又唔係真係咁差，
勉強用多兩三年應該都唔會差過之前果幾個

應該完約就會返軌轉做教練
所以最多打多兩年
佢唔似會再續約

MBAPPE OF LACAZETTE? THE OX ISN'T FUSSED

Alex Oxlade-Chamberlain says he hopes to count Kylian Mbappe or Alexandre Lacazette as Arsenal team-mates in the near future.

個時買cech個陣d人話佢手法正宗可以做新雲達沙打到40歲
續返份長約都仲得

Arsene Wenger has handed Ivan Gazidis a five-man wish-list of players he wants the club to sign this summer. (@tribalfootball)

That list includes:

Kylian Mbappe (Monaco)
Thomas Lemar (Monaco)
Alexandre Lacazette (Lyon)
Jean Seri (Nice)
Emil Forsberg (RB Leipzig)

爺爺做野唔使你教

淨係識法甲抵佢踢死一世阿仙奴

話左 martinez 做第二門將

高圖斯接左啦 喺車狗度

The Telegraph report that, having held talks with Lyon, Arsenal have been quoted £60million for striker Alexandre Lacazette

Forsberg啦
越黎越矛

We are Hong Kong

即pay la diu

又9c=.=

mahrez: damn.....

gunnerblog
雖然我鍾意聽andrew多d

排名不分先後

個拿乜鳩係值60m晨早俾人買左啦

路狗聽日係咪射波

👌一係搶ac 個施華

冇人敢買

佢一心想跟我雲，
咁多年來都距絕所有繳請

早兩日過檔個個

咁想黎就罷踢啦撚樣

唔係未confirm?

簽完再簽

簽到三個我飛去倫敦同老野含牙

罷完雲加唔要佢咪大獲，
我地雲加大把選擇，
一開聲阿朗小花都仆住來

到時又話冇品唔簽

下一隊入球巴西🐢

衫都著埋相都影埋

含老野啲牙貢重口味

雲加繼續做皇帝

重新奪權，宣佈所有人唔駛做
等最後一個禮拜

有心水實益手足

唔收人工幾冇品都簽

不了 返工巧過
琴晚老細打電話黎問禾做乜又吾返=.=

點解件fa cup final波衫5月29落單到而家仲processing架

拿卡60m即比啦

依家d價已經癲哂，4-50m都好難買到個一線

笑死

Pablo‏ @AFCAMDEN
I still expect there to be a change in the goalkeeping department. Might be a few other adjustments, too. Early days.

Pablo‏ @AFCAMDEN
Cech's has been working with Lollichon again for the past few months (hence the upturn in form). Good chance he joins coaching staff.

Pablo‏ @AFCAMDEN
Part of the reason Fabianski left was due to the GK coaching set up at Arsenal. Suspect it will also have an impact Szczesny's future.

蘿莉控

毒x

刀吾知講乜巧 吾想返就吾返架啦

原來蘿莉控比人調左職

都冇得買，正常都唔放啦😂

早兩日又豬曬

Sam‏ @samuelJayC
The 2017-18 @premierleague fixtures are released on Wednesday at 9am. #afc

違約金冇加,淨係加人工
姐係下年走啦

理撚得佢

而家啲一般龍門下下都三千萬起
當日咁平買施治真係神deal黎
又當打又世界級

我宣布最已陣 轉會𥦬已完
燒山留隊 下季無前四 燒山free走

係撚

早知等射波之鬼出水

咪撚on9啦

留ccc多兩年接班就收deal

雲加個on9唔鐘意隊內競爭

開戰啦，上次草莫收場，
未過捉癮

今年龍門先有喎

邊隊真係做到龍門有競爭

一人打一邊賽事咋wo

一次過放兩個龍門
下年多數cech 會傷
這就是阿仙奴

全力追逐基佬國家隊後備

唔係你想點，其他隊都係差唔多啫，同埋施治又未真係差到要轉龍

我屌! 淺野又冇正選

而家應該淨係放奧斯賓拿

咁點算有競爭牙

續完雲膠之後

雷聲大雨點小 乜野續約同買人都係傳傳傳 (kxxxxxxx雲膠續約前已傾掂唔計)

同以前有咩分別

保方接班人都賣

岩先去馬會買左一舊水波又豬左

afcstuff‏ @afcstuff
David Ospina’s move to Fenerbahce is set to fall through as Arsenal increased their asking price at the final hour. [@asporcomtr] #afc

秘密武器

ospina: diu!

再唔係就換雲達維爾

1:0

樂仔

而家氣氛好到 有幾何半場會領先

香港好波

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2

Lyon chief is understood to have asked about Giroud during negotiations for Lacazette. Arsenal officials are open about the idea. #AFC #OL

阿聯酋贏波

秦國

希望淺野都入波

國家隊正選換後備

去到里昂會變世界級

曾經既法甲神射

法甲神射手重振雄風！

人唔笑

黑b is better
一係唔買
一買就要買個扭得射得既包比
而家拿卡明顯唔算扭得

基佬牙

雞湯個個b高美斯都返生喇法甲

講到阿狗好有得揀咁

呢句真

有速度既豬腦其實都應該幾撚勁

Molamola
補左注下一隊人球好彩

應該係利雲級

邊有咁勁，起碼射術都唔夠啦

吉田麻也個種廢真係唔講得笑

咁點解AC米蘭又有得揀?
做阿仙奴球迷又唔好咁睇唔起自己隊波...

中國

人地唔係買最搶手果幾個嘛

自信阿

抵拉

當正自己豪門
點知係過街老鼠

r聯都未攞過
今年連踢都矛得踢

拿卡真係黎，你地咪又係 J

有錢就有得揀架啦 關乜撚事

今季有幾球都幾有功架

我唔j
我j包比

依家用左幾錢？？？

其實個個J片都會有幾球有功架架啦…

3:55 屌你基佬唱歌咁好聽
又靚仔又高大又識唱歌 好尾機
人生然家

簽到麥包皮未啊

佢幾時踢完佢話個堆國際賽?

禮拜四

Granit Xhaka on his debut season: "I'd say that I’ve had highs and lows this season. The team has had good phases and not so good phases."

Xhaka: "We finished the season playing well. It’s just a shame we couldn’t quite get into the top four, though we did end it with a trophy."

Xhaka on Arsenal: "I feel really comfortable here and to be honest, I’m a bit surprised at just how quickly I acclimatised to being here."

Xhaka: "This is a top club with top-quality players. London is an amazing city with diverse opportunities. I’m really pleased to be here."

唔係今晚咩

簽鍠比佢果份

Xhaka: "A big advantage I have here is that I’m not alone, because I’ve got my fiancee with me. She helps me, she supports me at all times."

Xhaka: "Alex was the first to get in contact with me. He gave me his number too and let me know that if there was ever anything I needed."

Xhaka: "It can be challenging when you join a club. Alex was really useful. Then Shkodran, Mesut, Per with whom it’s easier to communicate."

Manchester United, Arsenal and Chelsea are all interested in Borussia Dortmund defender Sokratis. (Source: BILD)

Kylian Mbappe, Alexandre Lacazette & Thomas Lemar have been identified as Arsene Wenger's three primary transfer targets. (@johncrossmirror)

吊

光頭狗仆街死

Arsenal will sign 21-year-old Russian midfielder Aleksandr Golovin and then loan him back to CSKA. [@confortistefano via @KazakovIlya1] #afc

其實我唔明咁樣買黎做乜
借去其他頂級聯賽好過啦
仲要用成10m買

The 5 most important things Arsenal need to do this summer
Aaron West @ayyy_west

1 Sort out Alexis and Ozil's futures
2 Tie Alex Oxlade-Chamberlain down to a long-term contract
3 Determine what system of play the team will use
4 Upgrade the midfield
5 Sign a top-notch goalscorer

有幾何會咁做

Arsenal's priority is also to sell their fringe players to free up space in the squad, including Debuchy, Jenkinson, Gibbs and Szczesny.

死全家

3個簽哂我同我老婆離婚

結果冇人賣得出

其實有無啲好熟阿仙奴財政同啲歐洲財政公平條例既巴打可以出黎講下
究竟阿仙奴有無能力打包呢3個?
(純粹想知下有無咁既能力,唔使講都知唔會咁做)

有撚可能

250m euro

賤賣實賣得出架 阿狗最興

能力絕對有
係會唔會同人地黎唔黎咁解

是但簽到一個我返工時間去金鐘跳軌啊

分期比應該冇問題

十卜

金鐘有幕門喎

我食哂毒狗啲屎佢

係佢就撞得爆啦

到成熟時又收返黎打兩季後備再轉售…真係onlun9

咁敏感

Lacazette 3 季都入好多波
同埋其實 mbappe 過人都係屈速 only
陣地廢一半

頭先有無手足有睇viutv直播
d打氣聲清唔清楚

手足講到咁盡遲d好大機會俾人鞭到仆街

agger
要多空位先發揮到

JG比毒狗當找數啦

屌你老母咪撚亂跳

始終唔明點解要打陣地做重點
打防反或高壓做快速攻擊好似仲有效喎
(打陣地剩係覺得皇巴拜有能力做得好好)

因為雲加教緊阿仙奴

阿狗係英超點都打陣地多

英超中下遊拍巴士為主

但阿仙奴無前4或無英超冠軍
重點唔係對中下遊失分掛
贏幾場big6/7都係番到啦

你老母對波就8啦

On9 要信雲加 我無撚驚過

其實隊波展現到佢地兩隻打法都識踢
係睇老野踢唔踢同有冇決心
當然對疤皇拜咁高把握力既會屌唔住

要返工牙米撚朝早跳

今場球場光頭佬黎，光頭個d真係特撚別on9

Ccc去蛆？

no
祖狗唔肯比14m
而家阿狗同佢傾續約了

14m都唔肯比

要死都唔好轉阻晒啦
我地仲要返工搵食牙 唔駛做咩

雲加識閪教pressing打大賽咩

乞丐中皇者

咪係,個價已經好賤

被利狗雙殺

屌你老母又比球証黑